達哥生活近況

原來準備緊舞台劇
始於搵真銀重要啊
唔怪連完美世界m開服都唔見佢開台

可以搞搞佢

Live 舞台劇比人大聲屌

我地有我地繼續屌
佢有佢繼續平步青雲,錢途一片光明
買車買樓溝靚女生仔包二奶
呢個世界公平咩

仲去睇嘅人究竟係咩心態？

達哥其實同林鄭一樣 李家超 鄭乜話之流一樣

拎緊香港人錢 但賣港派

低潮期拍第一套舞台劇

同阮文安同台演出

on9思想
你唔為自己將來努力工作?

睇下抗爭完呢個現實社會又點好好報答你?

人地做官 拖政直接影響到你就話賣姐
達哥唔講政治都叫賣？佢影響左你d乜？佢唔出聲你呢隻港豬唔識上街？

條友越睇越唔順眼 以前都幾鍾意聽佢fifa 9up

唔通你班憎人富貴厭人貧 見人唔講政治 就屈到佢賣港想佢收皮既葡萄垃圾平步青雲就叫公平咩

唔好咁on9啦
香港得佢一個係咁咩
都唔你針對達哥做乜

賣港求

其實佢都幾慘

連衛兵根本只能接受人地要一面倒傾向自己果邊，明明果陣有d人心裡支持但有包袱唔做得太多野，好多人又話尊重又話理解

但達哥係出少句聲都要死雖然我唔算佢fans, 但根本好明顯係有班友帶風向想隊死佢，終於搵到機會

佢自己講參考各方意見架渣

有幾慘?

參考意見唔代表你講on9野唔會比人駁鳩你
答左先啦 一個普通市民唔講政治點賣到你香港 唔好扮傻仔縮左去

參考就一定要跟你果套？

你覺得佢係一個普通市民

參考各方意見達

動力達

寵物達

完美世界達

如果唔打機達

教人叫佢靚仔達

化妝達

溝女達

咁姐係你眼紅人地
唔跟你做法又搵到錢？
男人老狗咪咁小家啦

你地班連衛兵成日當佢係神渣嘛 一個一萬人fans既kol唔出聲就講到成個香港比佢搞死咁

咪照樣200萬人上街 影響到d乜？200萬 -1你就講到賣港 成個香港比佢搞死咁 笑死唔笑死

嘈撚完達哥未呀 有無達哥都投建制吹撚脹牙

亂扣帽子

G持

ching sick ball

賣港達唔好撚再睇佢

咁邊個養佢?

你都知你地連衛兵係亂扣緊帽子呀？唔洗你道歉 收皮唔再獻醜就ok

我有圖有真相,你呢?

做好自己先啦
厭人富貴，你都唔會有錢收

賣港就可能講過左
但奶共狗就一定
達哥素來都唔係政治冷感，而佢對年青人影響力亦好大。
佢今次係專登為左個人利益迴避政治
幾次遊行後仲懶係關注咁話天佑香港
奶共係連登死罪黎 甩唔到架喇
達狗咁高質留返比小學雞睇啦

多謝達粉助攻

冇表態姐，又唔算賣港喎
其實係對佢期望愈大，所以失望愈大

等睇人POST 七宗罪

我想講呢個月好多人都搞到自己無左份工都照行出黎企出黎，只係為左大家都有份既香港，你達哥連提幾句既勇氣都無，唔好再同觀眾稱兄道弟，聽到就嘔心
香港人同兄弟唔會想見到達哥變成咁
亦唔想支持同睇一個咁既達哥
達哥已經不再係我地當初支持嗰個

搞乜上面咁多人喺度帶風向
一直都話 佢以前咩都敢講 而家大是大非又唔出聲 仲要話咩一直關注事件先係問題

如果娛樂唔關政治事 以前藍絲fox bomba你地又屌？樓主班打手收皮啦

唔該ON9少陣當幫忙啦

平心而論，係香港舞台劇鬼賺到錢咩
利申:哥達鼠

達哥啲演技同編導能力心照
無咗光環你估佢仲可唔可以拍咁多on9廣告

真係好撚慘
仲咁撚關注達哥
做藝人做公眾人物第一樣野要學識就係虛偽
你唔撚係以為公眾人物同自己無分別掛

辭得工上街果啲廢柴搵得幾多錢
果啲下欄工轉頭搵過份都得啦
達哥月入十萬計 拎黎比 你都戇鳩鳩
班窮撚學生哥
上街果時咪英雄 上完街望下自己個戶口
又跌返落去失敗者既世界

有贊助商

痴撚線
原來仲有人咁癲撚到咁諗野
我唔理上街既人搵多搵少，呢啲野唔係用錢衡量
屌你老母佢地老奉出黎？有咩著數呀？
英雄？除左社運領袖你up唔up得出佢地個名呀屌你老母？你咁撚樣抵毀人過唔過份？
香港搞成咁真係多得你呢種仆街撚樣
自己自私仲要理直氣壯講出黎 仲屌鳩啲一路為大家付出既人 痴撚線

完美世界M又要排隊,又斷線,好難等到達哥

點解佢個look成個女人咁

反還反,拜託唔好係人演舞台劇時搞事

叫佢一齊玩完美世界M

達哥同e-kids同台演出
成班演藝界小強聚集埋一齊

佢都同過屎來姆合作過,有咩所謂

達哥又唔係撈政治，唔表態有咩問題？
單野煲咗咁耐，我覺得達哥在衛兵心目中嘅位置都幾高，可以話去到精神領袖嘅級數

即係搵得多就要奶共？ 有份出黎果班人唔理係窮定有錢都係幫緊你條撚吊發緊聲阿。

佢係講緊你除左份都唔知有無1萬蚊既工就無野輸
達哥有身份有地位 月入高過你咁多+賺緊大陸錢
自然好多野要顧忌
你兩袖清風咁梗係無問題啦
世界係唔公平架啦

屌達哥根本就戇鳩
槍頭而家係政府啊屌你老母
成班戇鳩係度周圍屌
對成個大局有咩作用
同埋逼班公眾人士表態做乜撚野
同港共有咩分別

算啦, 你話佢會走出嚟抗爭就話啫
多佢一個嘴炮, 對件事冇咩作用, 特別係嚟到呢個地步
佢冇回應, 冇扮嘢執死雞拎光環咪算係咁

佢地抽離唔到達哥d鳩up
真係以為佢係大將軍咩屌

例子:森美

森美都發聲

達哥班fans
為咗數落對方無所不用其極
根本當佢地仇家咁睇

搞成咁為乜呢

驚唔驚好似佢個樣咁老

完美平行世界

問佢去左邊又唔覆
轉頭俾個頭號粉絲我，狗也不屌

台灣嗰邊館長都出聲

一時又話搞達魂製作，
一時又搞舞台劇。
佢究竟想點？
話就話800萬，屌佢一個網頁仔都無，
差唔多兩年都係聽過佢代理暴擊英雄呢單，
都唔知d錢駛左去邊。
我係支那公司都唔gur啦。

定係達魂製作已經失敗左

頭號粉絲係Facebook 自動俾
你咁「支持」自然會攞到

早幾日係佢舊居樓下撞到佢
之前冇乜野俾人hi會打招呼 果日帶晒口罩同帽 成隻過街老鼠咁

投資達魂製作=倒錢落海
投資何猷君有份既創夢天地起碼有noise,仲要上埋ipo。
支那人唔好咁撚蠢

原來係咁，多謝指教

搞清楚而家係邊個無所不用其極啦

係靜候多時既波台狗
一堆恨不得達哥有咩事可以上位既J粉 波粉
仲有自稱達哥忠粉但心智同讀寫都有障礙既小學雞阿

講左咁耐班達粉仲係執著d人逼佢表態哩個問題
實情係已經無人逼佢表態，只係有部分人純粹唔再欣賞佢，無咩好拗，各有各睇法

班友閱讀理解真係好差
達哥搵多幾年錢都移民歐美打跛腳啦
洗撚同你共享中國人榮耀咩
成班戇鳩追住佢黎屌都係純粹發洩
個世界就係咁 真話就係難聽
學生無抗爭成本 咪啲心機
我地最多係ig fb 出個post 支持下你地

達狗收皮

同十三傳奇一樣,可能佢打機就ok,但經營就完全冇天份

我係達粉
老實講佢呢排唔出聲我相信好多達粉同我一樣都對佢好撚失望
咁撚長時間一句說話都唔講
六四又唔出聲
我對佢已經失去唔少好感
不過如果你問我佢係唔係賣港我就好肯定同你講佢唔係
佢係做港豬
為咗錢放棄公義
冇好好利用自己嘅身份喚起更多關注
政府警察嗰啲先係賣港之流

算把啦 連登有班人憎到佢死 有位入

成班人點會放過佢 連衛兵想批鬥邊個就邊個

根本佢休台係為咗練舞台劇
班連衛兵以為係佢地屌到達哥收皮

咁你同唔同意D人迫達哥表態呢件事呢？

小部分人唔欣賞唔緊要，但而家係呢部分人不停惡言相向
攻擊達哥，攻擊佢既Fans，甚至話要去佢個舞台劇度搞事
人地明明咩都冇講過，就不停俾你地批判
講真，如果你覺得大J或者笑波子講既野比較岩聽，咪去聽囉，我都唔阻你

欲加之罪 何患無辭？

收皮啦 響度搧風點火 垃圾

唔同意逼佢表態
上面有人講得好啱，佢只係做港豬
我係純粹對佢好感度大減，覺得佢係偽人
佢唔係敵人，佢唔係壞人，佢只係大難臨頭會各自飛既小人

無人想知呀

無錯 我同意佢係身不由己
但事實上616 果200萬零1人 有幾多人都係身不由己

唔係個個人都可以義無反顧 唔顧後果
但係咪就代表呢班人唔支持大家？

成個運動到今時今日變成點樣 仲記得幾多初衷
成個連登有幾多唔合適既資訊 有幾多人真係識分辨？
成班波台狗 仲只係記掛住私人恩怨 驚死達哥唔死得咁
再咁落去 香港就真係要死了

屌達哥就叻 屌何君堯唔見你咁叻？

屌你地啦 用屌一個唔出聲嘅隱性同路人嘅力去屌果班扭曲事實呃鳩人嘅仆街啦

喂 講得咁現實會比人話五毛

係你班fans要求太高...佢一開始無名無利咪講真心話, 而家食住大陸條資金水咪唔敢出聲, 就係咁簡單

係你班child登仔, 睇咗人幾年, 就真係以為大家真係兄弟, 將自己對idol嘅美好幻想加落去, 接受現實啦...女神屙屎一樣係臭

你仲講乜身不由己就有洗地feel啦

係因為有d人本身都好鍾意達哥，而家好失望
當然唔排除有d係一向唔鍾意達哥而家搵到機會踩多兩腳

都係既，佢只不過係一個普通人，過往好多人太神化佢喇

同意呀 想中意又合理化唔到自己
聽得耐嘅都知佢咩立場啦

我一次達哥都未睇過....都唔明點解可以屌咁耐

無左份工既你地
得到既係乜 兩篇聲明 加 一堆廢話
仲要割埋地比中共
7月仲有無飯食?

因為達哥係連登係幾多fans幾有影響力
佢既受眾都係一眾連登毒男

好多人晚晚準時睇達哥，同達哥「相處」仲多過同自己父母，時間耐左咁多年黎已經好有感情
父母每晚都可能只係講十句八句說話

明顯好多人都係跟風屌

依條垃圾真係好撚無恥
仆佢個街

cls

所以佢唔開台係好正路, 唔係驚咗班友, 係根本都廢撚事理班瘋狂fans

起底

其實每晚呢兩個鐘，對我黎講係心靈雞湯
一邊聽達哥，一邊可以思考一下人生
後期既達哥都成日掛住睇連登，講既話題就更加有共嗚
只係達哥從來都唔會太深入去爭辯一D有爭議性既話題

係咪身不由己，你只需要睇睇而家勇武派朋友既組合就知道
政治人物，或者剛剛踏進社會既年青人，或者年紀比較大既長者，都係企響最前線既人

事實證明，有更加多既人，都係身不由己，無辦法唔理後果去抗爭。只係達哥被神化左，大家對佢既要求更高，希望佢可以響文宣上幫手，甚至企響最前線帶領大家

我只係希望，唔好將太過份既要求加響人地身上
達哥無辦法做既野，兄弟們會努力

睇返個舞台劇日期 7月尾都拎出黎罵

雖然好難聽 不過達哥可能正正就係咁諗
有錢又名氣仲有紅底資金射住 仲同你反送中？真係得啖笑
有時真係要停啦 呢加既達哥已經唔係個個兩袖清風既達哥

其實佢都係公眾人物
始終唔可以講太多野
係咪自己仲有經營緊公司？咁如果講錯野可能就冇左以前放落既心機
今日見到佢真係好頹個樣
唔知係件衫搞到個樣咁殘定點
加埋留哂鬚睇落仲頹
希望大家帶多一點體諒

係無分別架
啲人根本帶風向想達哥死

照佢地邏輯
黃子華一直諷刺時弊但係返強國開show
周潤發民間特首拍賭城風雲3 強國戲
上面兩個係咪又要反？
使唔使每日10鳩幾個post呢種程度咁反？

現場去舉牌 「奶共達」？

明明每年主動提64
見到呢句都知唔使睇

就係因為有一堆人辭工抗爭 所以就出現左個道德標準「辭工=抵讚」

之後班人再講 ok 你唔辭工唔緊要 起碼要發聲
道德標準又多左個分級「發聲=正常人」

成個道德標準就係咁set左出黎 完全冇說服力可言

喂 你地要辭工抗爭關我撚事咩 無啦啦set左套道德標準黎批鬥人

你果200萬人想咁玩 咪慢慢幫自己分等級囉
達哥又唔係果200萬人裡面 做乜要無啦啦比你地呢個道德標準分左佢係邊個級數？

根本班波台狗一心想達哥死
同佢地講道理無用 試過好多次

飲飽食醉
越來越多job接

班友講咁多野 其實個理據就係「咁多人咁做 所以你都要咁做」極端小學雞埋堆思想

唔好再爭議喇，做番正經事
每個人都有選擇權，身邊有d朋友都政治冷感唔參與，我都唔會話佢地，但心裡面始終會對佢有d不悅，對達哥都係咁，大家都估到達哥發生緊咩事，對同錯好難界定，唔同人唔同睇法，完左個topic佢喇

我淨係知以前佢如果64嗰日有開到台嘅，一定會提64，如果有一年佢64開咗台但無提過64嘅話你可以搵俾我睇

达哥?? 依家得返偽人林慧韡炸

呀達skr

其實現實都發生緊喇
係連登都見到有人開post話自己係茶餐廳屌鳩左後面位既藍絲阿伯，幾千個正評
人地尋常百姓自己食飯傾計都要被屌

一講呢d班仆街唔出聲架啦

網頁仔有呀：

唔好睇得連登咁高
達哥當呢啲R痕咋

點解要我搵比你睇而唔係你搵比我睇
就咁擺低一句
“我淨係知以前佢如果64嗰日有開到台嘅一定會提64”
咁就當左係事實？

咁我係咪又可以就咁擺低句
“我淨係知佢以前就算64都唔係年年有提”
然後叫你搵比我睇？

反達都用下腦呀
使唔使又屈埋佢食人血饅頭 過橋抽板backup佬呀

佢正職等於藝人 你話有無失敗過??
根本就沒整過game 代理隻垃圾抄game就算數喇
之前係達哥chatroom問 佢明明係咁係度答apex d野
但整game就完全無理到 自動過濾晒
佢話整暴擊英雄代理蝕 但講真代理隻咁既垃圾game用得幾多錢阿
800萬剩幾多我諗得達哥自己知

其實我大把不fd都仲係返工不了果啲

保皇黨同王晶嗰班都係唔跟「我」做法又賺到錢嘅人啦
又唔撚見你出嚟護？

依家香港情況好簡單
一係敵一係友
中間？Sorry唔存在

都係既，咩周潤發張敬軒好多人都已經假定左係敵人
至於達哥...只係想聽佢親口講出黎然後死心

祝迖狗同迖狗fans死全家

得到暫緩送中條例

我諗達哥同其他人最大分別係食相肉酸。

侵侵夠同大陸佬做生意，但我完全feel唔到佢奶共，成個美國都同大陸做生意，但美國兩黨都唔認同大陸套價值觀。即係我係淘寶買過野，或者落樓下雜貨舖買左對made in china拖鞋，我絕唔會認同話大陸貨質量好過日本貨。而呢個行為既親共程度非常低，我覺得真頭唔係奶共。但之前見有個兄弟話達哥評爆擊英雄10分，其他game如隻狼，GOW, dark souls竟然評7，8分，呢個行為就好明顯向中資公司獻媚，因為打開機都知爆真係送俾我都唔玩，達哥玩過咁多game無理由唔知，你賣柒game搵食一次半次俾人擺上台大家隻眼開隻眼閉，但條友仲夠膽死落chatroom同啲友吹話隻game好正，明顯係自願兼有意水鳩啲觀眾。記得19才子都幫過楊受成寫自傳，一樣收好多錢，唔係話楊係壞人，但人地唔會吹到楊做生意叻過李嘉誠，呢啲叫做人有底線。

達粉話香港邊個可以完全同大陸切割，個個都係奶共云云，又話咩飲東江水都係奶共，問題係香港人有得揀咩？大陸係迫香港人買貴價水，仲要係迫香港人買多過本身個使用量。如果香港獨立，一定會好似新加坡有海水化淡，大陸就係唔想你自給自足，所以先迫你要東江水。

又有人話收大陸公司錢唔等於收共產黨錢，有啲社會經驗都知唔係有國家撐，有規模既公司係大陸係浮唔到面。trump而家屌華為就係屌佢國企扮民企，根本好多大陸公司係共黨操控，同共黨無異。

再退多一萬步，好多人生活艱難，無得揀焗住要靠大陸搵食，我唔怪佢地，但達哥港大中文系，求其搵份工都有兩三萬啦，佢仲要係打機界最紅果幾個，經營好少少唔靠大陸搵十萬八萬唔難，但佢有得揀唔揀，代表咩？係，佢可能而家搵廿萬甚至更多，但無言論自由，賣埋啲濕鳩game，俾人恥笑，值得咩？

到今時今日重拎達哥嚟講嘅
多數都係波台私怨撚
成日借反送中同連登想整死達哥

你定啦，有邊一次整得死達哥？

連登好細市場咋

咁 care 班傻仔講嘢做乜

上面幾中肯, 尤其美國佬同中國人做生意呢個例子, 美國佬覺得盤生意做做下無so就會唔做, 就會嘈, 做生意大前提一定係大家都覺得有得賺先會夾份做, 咁高咁大唔會曲意逢迎對方, 咁唔叫奶

唯唯果啲係咁向中共獻媚, 希望中共畀啲狗糧佢食, 咁咪叫做奶lor

要提醒各位，你地身處係廿一世紀資本社會。

你試下係彌敦道大嗌你無錢開飯，睇下有無人show你

係，我見啲人屌民建聯都唔做好自己

你唔垃圾就唔洗上網搵呢啲達哥唯唯黎出氣啦戇鳩

呢隻Game 係大陸遊戲公司出品 有抄襲 係事實
但呢件事就同連登仔冇Fact check 就禁Like 一樣 如果有早知 達哥係咪一樣會幫佢宣傳 冇人知道

其次 呢隻Game 定位只係輕鬆小品 唔好玩唔出奇 但佢都唔要求貨金 唔需求沉迷 玩唔玩兄弟自有想法 達哥做宣傳 唔通要唱反調先合你意？

大陸遊戲商開發既遊戲 係咪就全部可取之處？
大陸人就係原罪？ 事實上大陸既維權人士 比起你地班鍵戰 更加勇武 佢連命都唔要 都係為左公義
點解爭取民主就一定要邊緣其他人？

你用侵侵同達哥做比較 完全係九唔搭八
商人治國 你信佢會以公眾利益為優先？
你得閒上下連登 睇下新聞 就可以Feel 到佢既睇法？係咪痴左線？你話你有社會經驗 我真係笑左
大陸公司係有大把由中共直接操控 但有更多係為左做生意而忍氣吞聲 你可以唔認同 但應該尊重

達哥既遊戲評分 不嬲都係吹水唔抹嘴 分數從來都唔係重點
係兄弟都習慣左 重要係佢既9 Up 笑下就算 認真你便輸了

達哥係名牌大哥畢業 但唔代表佢可以用學歷平步青雲
佢一早就做左streamer，直播就係佢既事業
佢經營既就係達哥呢一個角色 要負既係社會責任
社會責任係要做中立平衡角色 不偏不倚

言論自由係可貴 但去到一個強迫人地表態 強迫人地歸邊 就已經係與中共無異

共勉之

好多達朝兄弟都反送中，出心出力，你咁即係想分化自己人

wiki寫佢搬左去日出康城。乜當時唔係蔡思貝搬咩

係兄弟就入左完美世界啦 邊得閒反送中

侵權就係侵權
達哥做代理同宣傳都要上身

全部標準分級你自己定？無左份工係想講佢地付出左好多 犧牲左好多 並無人分過級 係得你個傻閪。
我果200萬人？個香港你無份？？30幾度有冷氣唔歎出黎上街係為左威？好撚好玩？
你地有屋企要養要賺錢人地無？仲話關你撚事？？唔諗下人地因乜解要出黎？
講真你要置身事外就出少句聲 定其實你係撐送中 覺得上街200萬盲反on9仔黎？
最後其實連登仔而家淨係想講唔再撐佢 唔再睇佢 因為對佢好失望 咁都叫批鬥？

咪撚再幫人set道德標準再屈鳩人呀

你班達粉繼續玩支那世界啦
記得唔好笑人飲喜茶北上

做乜係要睇到連登咁大
明明見 fb, youtube, ig 仍然仲係一面倒撐達哥咁劑
好心你班達粉眼界闊啲
唔好停留喺呢到啦

連登市場咁細
就算畀你全連登反達哥又如何
就好似而家咁多連登仔反達
但事實仍然咁多人肯課金睇達哥套舞台劇
嗰日唔得閒嘅都秒入 FB 留言表達支持
連登仔 who care

呢到係遊戲台，做正經事即係打機？

齊齊上海洋公園fb支持

達哥邊撚度賣港

成班人都痴撚線，可能過幾年好似伍公子咁上番神枱根本啲人鳩反

屌得佢既大部分都係多年觀眾兄弟 大家都覺得失望 到呢一刻都仲盲撐既 我估係睇佢得幾年既新觀眾 以為達哥只係打機好笑先紅

Trump個例子只係用來比愈達哥食相肉酸，無人話要用trump果套治國，我亦唔係討論緊點治國。trump一路屌中國一路搵中國錢當然唔係人人做到，好多返中國搵食既明星，靜雞雞搵人仔唔出聲都叫好啲，唔明達哥賣爆賣得咁落力仲乜，隻game又唔係好玩，又唔係佢原創親生仔，果下先奇怪。

你做得公眾人物講野要負責，邊有得輸打贏要，講錯野就話自己9up。同埋佢落chatroom吹果下一啲都唔似講笑。

唔好再話人逼佢表態，佢表唔表態關我鬼事，我又唔會少條毛。

導人向善導撚左去邊啊

係完左舞台劇會開台

佢要化妝先見得下人

點解覺得咁就可以屌。。。同埋你地屌既人 有心機時間幫手宣傳多啲六月至今既事俾其他唔理解既人仲好

unfollow 咪算囉， 除非係五毛 想轉移視線 制造負能量

佢間合作公司奧柏中國

閱讀u?
而家係你地連衛兵set標準去批判人wo 又無啦啦關我事？

拿 佢地付出好多犧牲好多 關達哥咩事呢？
而家連衛兵弱智在話 「睇下 其他人付出好多犧牲好多呀 達哥都應該做下野啦」
唔明呢個神邏輯係點產生出黎 但連衛兵當真理 係咁用黎狙擊人

而家達哥就係出少句聲比人公審wo 你仲叫人出少句聲？

但事實好多連登仔想佢永無翻身之日

黎鷹都係假兄弟
只有迖衛兵係真兄弟

錯圖，更正

各位達朝手兄down定龍珠直播未

講得好

係你戇鳩炸， 屌屌屌， 不切實際， 人地做錯咩關你撚事咩

護主犬捕獲